[PS4] Lego 邊隻game 比較好玩?

俾下意見，想買隻玩下，

1, Star Wars
2. Avengers
3. Super Heros
4. Lego World
5. 其他

Star wars > all

我表弟好鍾意玩lego遊戲我都成日陪佢玩
玩過marvel super heroes, star wars同ninjago
我覺得ninjago最爽可以出絕招打人
不過啲支線任好多都係比錢就解決到
變咗冇marvel咁好玩
主線解謎就ninjago故事性強啲（雖然劇情都係同電影一樣）
Marvel同star wars主線就冇咁連貫
唔知marvel出咗個隻super heroes 2會唔會又好玩啲

Undercover
Star Wars

harry porter 都幾好玩
果時特價百零蚊有哂7集故事，又可以係學校到周圍走

上去PS store 見唔到有star wars game, 原來舊game 會冇下載,
睇黎要揾碟 / 2 手

申利: 新手

PSN search lego star wars

marvel 唔好玩wor...

marvel superhero

想問下lego 隻侏羅紀世界係咪無中文版?